同女朋友都係貧窮家庭係咪人生已完

係 千其咪生仔

係 仲要養埋老豆老母

有冇同路人

生幾個

我
背景

我 居屋
窮

條女 公屋
窮

阻住你條女搵食

居屋都窮

我 公屋
窮

條女 404
從來沒有

利申: A0

睇大家上唔上進~~
而家背景都唔係一切啦~~
但條女肯唔肯同你捱先

樓主介紹個女朋友俾我 救得一個就一個

居屋窮有咩問題

兩個做專業人士/政府
就掂啦

人窮志不窮都有d機
不過多數人窮志短
90%都短

木門對木門

養兒防老嗰d 人生已經玩完
畀極家用都唔夠

居屋窮d定公屋窮d

香港地有志都照窮啦

你好好環境？

居屋

轉變係唯一出路

例如 心態 工作 習慣 價值觀 行為

幾時都話班公屋仔係垃圾

好到可以救埋樓豬一份

例如呢 點有錢法

唔好安慰自己了

唔係既，生為窮人有由窮人既用處，呢個世界都仲需要奴隸，好好享受你既奴隸人生

公屋租金 4000 x 99 = 3,960,000
你仲有大把錢做你想做嘅野

居屋 = 供25年 冇得去玩 買咩都要就住
公屋窮？ 窮你老母

你好有錢？

你$4000x99果到多左個0

人地講緊背景 可能一早老豆老母供撚完啦

銀行會打電話黎求我問佢哋借錢

我屋企供完啦 不過供完都唔關我事
唔通叫條女黎我到住咩
咪都係要出去買／租

雖然我同女朋友屋企夾埋先可能得一億港幣左右 但我唔會出賣佢既

巴打 一億其實真係好少下

收緊租得三皮一個月, 唔知點算

咪問緊係咪一生已完 準備jump

Yes 你女朋友交俾我照顧啦再唔快俾聯絡方式我就走啦

我私樓都窮 有樓唔代表啲咩姐

+852-24567111 報我連登名佢就知

我去左你到留言 白玉驚出現未 係咪拍緊av唔得閒

食想有錢女？

唔好溝女 問題已解決

食想 係咩黎

大師

視乎你點睇你既人生，如果你覺得有樓先叫人生，咁未已完囉。但係，反正都買唔到樓，不如用d 錢增埴自己，做下自己鐘意做既野，咁人生會有意義d

此post已完，証實樓主假膠，兩個人屋企夾埋有一億港幣，話多雖然唔係好多，但一定唔可以話窮，完啦窮你老母閪

想申請綜援

想食